<突發> 嗰頭容港治己 轉頭港燈奶共駕國慶 點樣抵制佢

佢籠斷港島區供電網 真係無佢乎 巴打絲打俾d計仔

自推 10

自推 9

自推 8

自推 7

自推 6

自推 5

自推 4

自推 3

自推 2

自推 1

自推 0

容港治已係你地自己講

香港電燈有限公司而家隸屬港燈電力投資有限公司
而港燈電力投資有限公司股權分佈係...

電能實業有限公司 33.37%
中國國家電網公司 21.00%
Qatar Investment Authority 19.90%

即係Qatar奶共既話 李嘉誠都要收皮

其實應該係成個長和都係

夠和記大廈出面都掛咗呢啲

想點, 出完中立篇文
仲唔獻下媚係咪d想死?

似佢自己收皮多d 話曬宜家管理層重似香港人CEO

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

和記掛左咩?

佢個地盤圍板面向軍營嗰度

屌啦
港燈完全比唔上中電 好失望啊
人地中電就話支持年青人
港燈就係度奶共 垃撚圾

咁奶共

電真係抵制唔到，但係可以抵制下集團既其他野

唔好有幻想

只有嘉道理以港為家

暫時都重係 遲下又唔知
今日國泰 明日港燈 後日...